如果前線義士俾假義士生擒同charge暴動既話...

想問呢班假義士有冇涉及煸動暴動既罪呀

如案發時假嘢有幫手,相良或發動等應係,

推 香港黑警帶頭犯法

唔會 完

721都話哂你知, 佢地自己人做咩都唔會有事

文宣組ready 黑警煸動暴動呀 除非佢地唔認果班係警察

721